[二選一]Ryzen 1600 vs i7-7700

想慳d budget 揀1600 但又好似intel始終好d

6C好多game都未支援

我主要用黎打機 搭張1070

其實1600 係咪爭i7-7700 好多

好似多bug未fix 咁

1600

Ching 點解咁講

睇跑分overall gaming 唔係爭太遠

好似話1600 同d ram之間有bug未fix去唔盡之類

小弟唔洗超頻 亦都打緊 1080p 但144Hz mon

下個月出8700喎大佬

巴打咁善心幫d鋪頭清貨尾？

我都冇留意 多謝巴打提一提

1600 始終平d 可以upgrade其他野

一係等 一係做水魚買7700
到時出左8700 Gaming廠一定跟Intel optimize六核
即係到時1600=8700或者勁過1600 等唔等自己諗

Ram上bios一鍵超頻架喇喎

而家1080p 兩者有差距係冇錯 但講緊兩個都係60fps以上 唔係144hz mon根本冇分別
1440p/4k 差距就更細

再者 6核仍大勢所趨 下期intel都出多核 相信支援會越來越好 (一係你就等intel 8代)

最後 出1600平到幾百 攞去升其他野仲好

所以 一係1600 一係等intel 8代

你144 mon 但其實差距唔係太明顯 fps game 例如lol ow 全部夠打有突

唔否認7700係現階段好啲 但我覺得唔值

LOL都FPS?

加上8700好快就出
就算係intel死忠都千祈唔好買7700咁傻仔

打漏咗

多謝各位巴打提一提

差d蠢左出左先

不過我唔係d 超頻用家

144Hz打CSGO之類既game

有消息話10月頭 依家出i7 玩個幾月變i3

CSGO 144用intel啦唔洗諗

食唔到多核仲用ryzen比較慢既單核性能

coffeelake i3 4c4t

我用1700
csgo 全高 fps都有29x~3xx
就算個mon係xl2540都無分別...

嘩屌 咁低要求架

快d 出i7幫腦場散貨啦

佢話csgo之類
姐係ow bf1 就有分別了

係出i7都8700啦